# Veit.Abra.Model.Wagelistpartial
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**CalcCharts** | [**List&lt;Calcwlistpartial&gt;**](Calcwlistpartial.md) | Výpočtová schémata; kolekce BO Schéma pro ML dílčí [nepersistentní položka] | [optional] 
**IsComputed** | **bool?** | Vypočteno [persistentní položka] | [optional] 
**WagePeriodID** | **string** | Období; ID objektu Mzdové období [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingRelationID** | **string** | Pr. poměr; ID objektu Pracovní poměr [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec | [optional] 
**WageOperations** | [**List&lt;Wageoperation&gt;**](Wageoperation.md) | Výkony; kolekce BO Výkon [nepersistentní položka] | [optional] 
**AdditionalCharges** | [**List&lt;Additionalcharge&gt;**](Additionalcharge.md) | Příplatky; kolekce BO Příplatek [nepersistentní položka] | [optional] 
**WageCompensations** | [**List&lt;Wagecompensation&gt;**](Wagecompensation.md) | Náhrady; kolekce BO Náhrada mzdy [nepersistentní položka] | [optional] 
**TotalAbsence** | **double?** | Nepřítomnost [persistentní položka] | [optional] 
**MonthFund** | **double?** | Měs. fond [persistentní položka] | [optional] 
**WorkingFund** | **double?** | Fond pr. doby [persistentní položka] | [optional] 
**WageForUnit** | **double?** | Jedn. mzda [persistentní položka] | [optional] 
**TotalWorkTime** | **double?** | Odpr. čas (hod) [persistentní položka] | [optional] 
**AverageWage** | **double?** | Průměr [persistentní položka] | [optional] 
**HolidayTotal** | **double?** | Čerp. dovolená (h) [persistentní položka] | [optional] 
**HolidayDrawDays** | **double?** | Čerp. dovolená celkem (d) [persistentní položka] | [optional] 
**PaidHoliday** | **double?** | Propl. dovolená (d) [persistentní položka] | [optional] 
**HolidayTypeID** | **string** | Typ dovolené; ID objektu Druh dovolené [persistentní položka] | [optional] 
**GrossWageTotal** | **double?** | Hrubá mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SickBenefitNumerator** | **double?** | Čitatel pro ND [persistentní položka] | [optional] 
**SickBenefitDenominator** | **double?** | Jmenovatel pro ND [persistentní položka] | [optional] 
**HolidayNumerator** | **double?** | Čitatel pro dov. [persistentní položka] | [optional] 
**OldSixMonthsReward** | **double?** | Pololetní odměny [persistentní položka] | [optional] 
**OldTwelveMonthsReward** | **double?** | Roční odměny [persistentní položka] | [optional] 
**OldRewardLongTermTotal** | **double?** | Dlouhodobé odměny celk [persistentní položka] | [optional] 
**OldRewardPeriodLength** | **int?** | Délka obd., za které jsou odměny [persistentní položka] | [optional] 
**XMLImported** | **bool?** | Importovaný ML [persistentní položka] | [optional] 
**AfterWorkingRelation** | **bool?** | Po skončení PP [persistentní položka] | [optional] 
**CommonIsComputed** | **bool?** | Spol. ML vyp. | [optional] 
**CommonDisplayName** | **string** | Spol. ML | [optional] 
**WageListFrom** | **DateTimeOffset?** | ML od data | [optional] 
**WageListTo** | **DateTimeOffset?** | ML do data | [optional] 
**WageListRealFrom** | **DateTimeOffset?** | ML od data nástupu | [optional] 
**CalendarDuty** | **double?** | Úvazek | [optional] 
**PersLastName** | **string** | Příjmení | [optional] 
**PersPersonalNumber** | **string** | Os.číslo | [optional] 
**PersNumPersonalNumber** | **int?** | Os.číslo numericky | [optional] 
**MainWorkingRelation** | **bool?** | Hl. prac. poměr | [optional] 
**WageListCommonID** | **string** | Spol. ML; ID objektu Mzdový list souhrnný | [optional] 
**WLSickTo** | **DateTimeOffset?** | ND do data | [optional] 
**CalcAvgNetWage** | **bool?** | Probíhá výpočet PČM | [optional] 
**HolidayDrawHours** | **double?** | Čerp. dovolená celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**PaidHolidayHours** | **double?** | Propl. dovolená (h) [persistentní položka] | [optional] 
**CalculationOrder** | **int?** | Pořadí výpočtu | [optional] 
**SWorkDays** | **double?** | Odpracované dny [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkDaysTotal** | **double?** | Odpracované dny celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkHours** | **double?** | Odpracované hodiny [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkHoursTotal** | **double?** | Odpracované hodiny celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SMixedHours** | **double?** | Smíšené hodiny [persistentní položka] | [optional] 
**SMixedHoursTotal** | **double?** | Smíšené hodiny celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SOperHoursTotal** | **double?** | Hodiny z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SOperWageTotal** | **double?** | Časová mzda z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**STaskWage** | **double?** | Úkolová mzda [persistentní položka] | [optional] 
**STaskWageTotal** | **double?** | Úkolová mzda celkem [persistentní položka] | [optional] 
**STimeWage** | **double?** | Časová mzda opr. [persistentní položka] | [optional] 
**STimeWageTotal** | **double?** | Časová mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastHours** | **double?** | Hodiny ve svátek [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastHoursTotal** | **double?** | Hodiny ve svátek celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastCharge** | **double?** | Příplatek za svátek opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastChargeTotal** | **double?** | Příplatek za svátek [persistentní položka] | [optional] 
**SNightHours** | **double?** | Hodiny v noci [persistentní položka] | [optional] 
**SNightHoursTotal** | **double?** | Hodiny v noci celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SNightCharge** | **double?** | Příplatek za noc opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SNightChargeTotal** | **double?** | Příplatek za noc [persistentní položka] | [optional] 
**SEnvHours** | **double?** | Hodiny ve škod. prostředí [persistentní položka] | [optional] 
**SEnvHoursTotal** | **double?** | Hodiny ve škod. prostředí celk [persistentní položka] | [optional] 
**SEnvCharge** | **double?** | Příplatek za prostředí opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SEnvChargeTotal** | **double?** | Příplatek za prostředí [persistentní položka] | [optional] 
**SOverTime** | **double?** | Přesčasové hodiny [persistentní položka] | [optional] 
**SOverTimeTotal** | **double?** | Přesčasové hodiny celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SOverTimeCharge** | **double?** | Příplatek za přesčas opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SOverTimeChargeTotal** | **double?** | Příplatek za přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherCharges** | **double?** | Ostatní příplatky [persistentní položka] | [optional] 
**SPersonalCharge** | **double?** | Osobní příplatek [persistentní položka] | [optional] 
**SPersonalChargeTotal** | **double?** | Osobní příplatek celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SChiefCharge** | **double?** | Příplatek za vedení [persistentní položka] | [optional] 
**SChiefChargeTotal** | **double?** | Příplatek za vedení celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SSubCharge** | **double?** | Přípl. za zastupování [persistentní položka] | [optional] 
**SSubChargeTotal** | **double?** | Přípl. za zastupování celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SWEndHours** | **double?** | Hodiny v So a Ne [persistentní položka] | [optional] 
**SWEndHoursTotal** | **double?** | Hodiny v So a Ne celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SWEndCharge** | **double?** | Příplatek za So a Ne opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SWEndChargeTotal** | **double?** | Příplatek za So a Ne [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeast** | **double?** | Proplacené svátky (d) [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastTotal** | **double?** | Proplacené svátky celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastCompens** | **double?** | Náhrada za svátek opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastCompTotal** | **double?** | Náhrada za svátek [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFree** | **double?** | Placené volno (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFreeTotal** | **double?** | Placené volno celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFreeCompens** | **double?** | Náhr. za plac. volno opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFreeCompTotal** | **double?** | Náhrada za placené volno [persistentní položka] | [optional] 
**SHoliday** | **double?** | Čerpaná dovolená (d) [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayCompens** | **double?** | Náhr. za dovolenou opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayCompTotal** | **double?** | Náhrada za dovolenou [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidHolidayCompens** | **double?** | Náhr. proplac. dovolené opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidHolidayCompTotal** | **double?** | Náhrada za proplac. dovolenou [persistentní položka] | [optional] 
**SReadiness** | **double?** | Pracovní pohotovost (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SReadinessTotal** | **double?** | Prac. pohotovost celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SReadinessCompens** | **double?** | Odměna za prac. pohot. opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SReadinessCompTotal** | **double?** | Odměna za pracovní pohot. [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyExercise** | **double?** | Vojenské cvičení (d) [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyExerciseTotal** | **double?** | Voj. cvičení celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyDuty** | **double?** | Vojenská služba (d) [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyPerCent** | **double?** | Voj. pov. proc. průměru [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyCompensation** | **double?** | Voj. povinnost opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyCompTotal** | **double?** | Vojenská povinnost [persistentní položka] | [optional] 
**SLostWageCompens** | **double?** | Ztráta na výdělku [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherCompensations** | **double?** | Ostatní náhrady celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SNaturalWage** | **double?** | Naturální mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SNaturalWageTotal** | **double?** | Natur. mzda celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SApprenticeFee** | **double?** | Odměna za práci učňů [persistentní položka] | [optional] 
**SApprenticeFeeTotal** | **double?** | Odměna za práci učňů celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SExecutiveFee** | **double?** | Odměny jednatelů (§6/1b) [persistentní položka] | [optional] 
**SExecutiveFeeTotal** | **double?** | Odměny jednatelů celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SCorporateFee** | **double?** | Odměny statut. org (§6/1c) [persistentní položka] | [optional] 
**SCorporateFeeTotal** | **double?** | Odměny statut. org. celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SExitClaim** | **bool?** | Nárok na odstupné [persistentní položka] | [optional] 
**SExitMultiple** | **double?** | Nárok na násobek průměrné mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SExitDemand** | **double?** | Nárokovatelné odstupné [persistentní položka] | [optional] 
**SExitCompensation** | **double?** | Odstupné [persistentní položka] | [optional] 
**SExitCompTotal** | **double?** | Odstupné celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SExitInsuranceBase** | **double?** | Odstupné - základ ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SExitFee** | **double?** | Odchodné [persistentní položka] | [optional] 
**SBonus** | **double?** | Prémie [persistentní položka] | [optional] 
**SBonusTotal** | **double?** | Prémie celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SReward** | **double?** | Odměna [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardTotal** | **double?** | Odměna celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardLongTerm** | **double?** | Roční, pololetní, apod.odměna [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardLongTermTotal** | **double?** | Roční,pololet.apod.odměna celk [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardPeriodLength** | **int?** | Délka obd., za které je odměna [persistentní položka] | [optional] 
**SThirteen** | **double?** | Třináctý plat [persistentní položka] | [optional] 
**SThirteenTotal** | **double?** | Třináctý plat celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SFourteen** | **double?** | Čtrnáctý plat [persistentní položka] | [optional] 
**SFourteenTotal** | **double?** | Čtrnáctý plat celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeCal** | **double?** | Nepl. volno (kal. dny) [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeCalTotal** | **double?** | Nepl. volno (kal. dny) celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeWork** | **double?** | Nepl. volno (pr. dny) [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeWorkTotal** | **double?** | Nepl. volno (pr. hod) celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceCal** | **double?** | Neoml. absence (kal. dny) [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceCalTotal** | **double?** | Neoml. absence (kal.dny) celk. [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceWork** | **double?** | Neoml. absence (pr. dny) [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceWorkTotal** | **double?** | Neoml. absence (pr.hod) celk. [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossWage** | **double?** | Hrubá mzda opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SBaseWage** | **double?** | Základní mzda - do min. mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SChargesAndCompens** | **double?** | Ostatní - mimo min. mzdu [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherPersExp** | **double?** | Ostatní os. náklady [persistentní položka] | [optional] 
**SMinWageCoef** | **double?** | Koeficient minimální mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SMinWage** | **double?** | Minimální mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SMinWageCorrect** | **double?** | Minimální mzda upravená [persistentní položka] | [optional] 
**SSurCharge** | **double?** | Doplatek do min. mzdy opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SSurChargeTotal** | **double?** | Doplatek do min. mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkHoursOper** | **double?** | Odpracované hodiny z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkDaysOper** | **double?** | Odpracované dny z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**STaskWageOper** | **double?** | Úkolová mzda z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SOperDaysTotal** | **double?** | Dny z výkonů v časové mzdě [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastHoursOper** | **double?** | Hodiny ve svátek z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SNightHoursOper** | **double?** | Hodiny v noci z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SEnvHoursOper** | **double?** | Hod. ve škod. prostředí z výk. [persistentní položka] | [optional] 
**SBonusOper** | **double?** | Prémie z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardOper** | **double?** | Odměna z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardLongTermOper** | **double?** | Roční,polol.ap.odměna z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SThirteenOper** | **double?** | Třináctý plat z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SFourteenOper** | **double?** | Čtrnáctý plat z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SPersonalChargeOper** | **double?** | Osobní příplatek z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SChiefChargeOper** | **double?** | Příplatek za vedení z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SSubChargeOper** | **double?** | Přípl. za zastupování z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SWEndHoursOper** | **double?** | Hodiny v So a Ne z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastOper** | **double?** | Proplacené svátky z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFreeOper** | **double?** | Placené volno z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayOper** | **double?** | Čerpaná dovolená z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SReadinessOper** | **double?** | Prac. pohotovost z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SExitCompOper** | **double?** | Odstupné z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeCalOper** | **double?** | Nepl. volno (kal. dny) z výk. [persistentní položka] | [optional] 
**SUnpaidFreeWorkOper** | **double?** | Nepl. volno (pr. dny) z výk. [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceCalOper** | **double?** | Neoml.absence (kal.dny) z výk. [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceWorkOper** | **double?** | Neoml.absence (pr.dny) z výk. [persistentní položka] | [optional] 
**SApprenticeFeeOper** | **double?** | Odměna za práci učňů z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SExecutiveFeeOper** | **double?** | Odměny jednatelů z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SCorporateFeeOper** | **double?** | Odměny statut. orgánů z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SSickAbsences** | **double?** | Nem. dávky a náhrady - nepřít. [persistentní položka] | [optional] 
**SSickBenefits** | **double?** | Nem. dávky a náhrady - částka [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBase** | **double?** | Základ ZP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseTotal** | **double?** | Základ ZP součet [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsBaseCorrect** | **double?** | Základ ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthIns** | **double?** | Pojistné ZP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsEmployee** | **double?** | Pojistné ZP - zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsCompany** | **double?** | Pojistné ZP - zaměstnavatel [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBase** | **double?** | Základ SP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBaseTotal** | **double?** | Základ SP součet [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsBaseCorrect** | **double?** | Základ SP [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialIns** | **double?** | Pojistné SP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsEmployee** | **double?** | Pojistné SP - zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherCompInsBase** | **double?** | Ostatní náhrady - základ poj. [persistentní položka] | [optional] 
**SHealthInsUnpaidFreeDock** | **bool?** | Srazit 9% ZP za nepl. volno [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory2** | **double?** | Směny v kategorii 2 [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory2Oper** | **double?** | Směny v kategorii 2 z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory2Total** | **double?** | Směny v kategorii 2 celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory3** | **double?** | Směny v kategorii 3 [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory3Oper** | **double?** | Směny v kategorii 3 z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory3Total** | **double?** | Směny v kategorii 3 celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory4** | **double?** | Směny v kategorii 4 [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory4Oper** | **double?** | Směny v kategorii 4 z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SCategory4Total** | **double?** | Směny v kategorii 4 celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SPOLWage** | **double?** | Pohonné hmoty - natur. příjem [persistentní položka] | [optional] 
**STaxableIncome** | **double?** | Zdanitelné příjmy [persistentní položka] | [optional] 
**STravelComp** | **double?** | Cestovní náhrady [persistentní položka] | [optional] 
**STravelCompOper** | **double?** | Cestovní náhrady z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**STravelCompTotal** | **double?** | Cestovní náhrady celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketDemand** | **int?** | Nárok na stravenky [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketDemandTotal** | **int?** | Nárok  na stravenky celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketCount** | **int?** | Počet vydaných stravenek [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketFullCount** | **int?** | Počet stravenek za plnou cenu [persistentní položka] | [optional] 
**SMealTicketDisCount** | **int?** | Počet stravenek za sníženou ce [persistentní položka] | [optional] 
**SPOLDock** | **double?** | PHM za soukromé cesty [persistentní položka] | [optional] 
**SPOLDockOper** | **double?** | PHM za soukr. cesty z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SPOLDockTotal** | **double?** | PHM za soukr. cesty celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SExposure** | **double?** | Hodiny expozice [persistentní položka] | [optional] 
**SExposureTotal** | **double?** | Hodiny expozice celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDays** | **int?** | Vyloučená doba (dny) [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDaysCorrect** | **int?** | Vyloučená doba korigovaná [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDaysOutSide** | **int?** | Vyloučená doba mimo pr. poměr [persistentní položka] | [optional] 
**SExcusedAbsence** | **double?** | Omluvená absence [persistentní položka] | [optional] 
**SOverTimeAbsence** | **double?** | Korekce nepřít. pro přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**SAbsenceWorkHours** | **double?** | Neoml. absence (pr. hod) [persistentní položka] | [optional] 
**SFlatTravelComp** | **double?** | Paušál. náhrada cest. výdajů [persistentní položka] | [optional] 
**SWageDeposit** | **double?** | Záloha na mzdu [persistentní položka] | [optional] 
**SSocialInsMinimum** | **double?** | Min. výdělek pro účast na NP [persistentní položka] | [optional] 
**SIsSocialInsurance** | **int?** | Účasten sociálního pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**SPhoneDock** | **double?** | Telefon, soukromé hovory, opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SPhoneDockTotal** | **double?** | Telefon, soukromé hovory [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardSixMonth** | **double?** | Pololetní odměna [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardSixMonthTotal** | **double?** | Pololetní odměna celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardTwelveMonth** | **double?** | Roční odměna [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardTwelveMonthTotal** | **double?** | Roční odměna celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyExerciseCal** | **double?** | Kalendářní dny voj. cvičení [persistentní položka] | [optional] 
**SArmyExerciseCalTotal** | **double?** | Kal. dny voj. cvičení celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SSubtractedDays** | **double?** | Doby odečt. (ELDP) - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSubtractedDaysTotal** | **double?** | Doby odečt. (ELDP) [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardSixMonthOper** | **double?** | Pololetní odměna z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardTwelveMonthOper** | **double?** | Roční odměna z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDaysCorrection** | **double?** | Vyloučené doby - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SSmallOrBigCompany** | **int?** | Typ organizace [persistentní položka] | [optional] 
**SSickAbsencesOutOfRelation** | **double?** | Nem.dávky-nepřítomnost mimo PP [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDaysAfterRetAge** | **double?** | Vyloučená doba v důch. věku [persistentní položka] | [optional] 
**SExcludedDaysAfterRetAgeCorr** | **double?** | Vyloučená d. v důch. věku kor. [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkingFundForOvertime** | **double?** | Fond pracovní doby pro přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**SOverpaidHoliday** | **double?** | Vrácení náhrady za dovolenou [persistentní položka] | [optional] 
**SAverageCorrect** | **double?** | Průměr na náhrady - korigovaný [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossWageForAvgNetWage** | **double?** | Hrubá mzda pro výpočet PČM [persistentní položka] | [optional] 
**SSocInsBaseLowRate** | **double?** | Základ pro sníženou sazbu SP [persistentní položka] | [optional] 
**SSickCompBoost** | **double?** | Navýšení náhrady při PN [persistentní položka] | [optional] 
**SNormalDuty** | **double?** | Normální úvazek [persistentní položka] | [optional] 
**SSurChargeGuaranteed** | **double?** | Doplatek do zaručené mzdy opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SGuaranteedWage** | **double?** | Zaručená mzda [persistentní položka] | [optional] 
**SSurChargeGuaranteedTotal** | **double?** | Doplatek do zaručené mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SUnresolvedOvertimeTotal** | **double?** | Nevypořádaný přesčas - celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SOvertimeSubstFree** | **double?** | Náhradní volno za přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**SUnresolvedOvertime** | **double?** | Nevypořádaný přesčas [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastMode** | **int?** | Způsob počítání svátků  [persistentní položka] | [optional] 
**SOvertimeSubstFreeTotal** | **double?** | Náhr. volno za přesčas-celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SOldOvertimeHours** | **double?** | Vypořádání přesčasu (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SOldOvertimeHoursTotal** | **double?** | Vypořádání přesčasu-celkem (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SDisasterCompTime** | **double?** | Hod. náhr. při nepřizni počasí [persistentní položka] | [optional] 
**SMalfunctionCompTime** | **double?** | Hod. náhr. při poruše stroje [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherObstructionCompTime** | **double?** | Hod. náhr. při ost. překážkách [persistentní položka] | [optional] 
**SDisasterComp** | **double?** | Náhr. při nepřiz. počasí opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SMalfunctionComp** | **double?** | Náhr. při poruše stroje opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherObstructionComp** | **double?** | Náhr. při ost. překážkách opr. [persistentní položka] | [optional] 
**SDisasterCompTotal** | **double?** | Náhr. při nepřizni počasí [persistentní položka] | [optional] 
**SMalfuncCompTotal** | **double?** | Náhr. při poruše stroje [persistentní položka] | [optional] 
**SOtherObstCompTotal** | **double?** | Náhr. při ost. překážkách [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardJubilee** | **double?** | Jubilejní odměna - daň [persistentní položka] | [optional] 
**SGuaranteedWageCorrect** | **double?** | Zaručená mzda upravená [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastHoursOutOfRelation** | **double?** | Hodiny svátků mimo PP [persistentní položka] | [optional] 
**SFeastHourInAbsenceAndSickness** | **double?** | Hodiny svátků v nepř. a nemoci [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardJubileeAllBase** | **double?** | Jubilejní odměna - daň, SP, ZP [persistentní položka] | [optional] 
**SRewardJubileeNoneBase** | **double?** | Jubilejní odměna-nepeněžní [persistentní položka] | [optional] 
**SAvgShiftLength** | **double?** | Průměrná délka směny [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastHoursOper** | **double?** | Hod. náhrad za svátek z výkonů [persistentní položka] | [optional] 
**SSurChargeGuarantInGrossWage** | **int?** | Doplatek mzdy součástí HM [persistentní položka] | [optional] 
**SPaidFeastHours** | **double?** | Hodiny propl. svátků - zadané [persistentní položka] | [optional] 
**SRenumerationForm** | **int?** | Způsob odměňování [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayHours** | **double?** | Čerpaná dovolená (h) [persistentní položka] | [optional] 
**SExitInsBaseCorrection** | **double?** | Odstupné - základ ZP - oprava [persistentní položka] | [optional] 
**SIsHealthInsurance** | **int?** | Účasten zdravotního pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**SInventionReward** | **double?** | Odměna za vynálezy [persistentní položka] | [optional] 
**SPercentOfAvgCompTotal** | **double?** | Náhr. procentem průměru-celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SPercentOfAvgComp** | **double?** | Náhrada daná procentem průměru [persistentní položka] | [optional] 
**SAvgCompPercent** | **double?** | Procento pro náhradu z průměru [persistentní položka] | [optional] 
**SPercentOfAvgCompTime** | **double?** | Hod. náhrady procentem průměru [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayDrawCheck1** | **int?** | Kontrola čerpání dovolené 1 [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayDrawCheck2** | **int?** | Kontrola čerpání dovolené 2 [persistentní položka] | [optional] 
**SHolidayDrawcheck3** | **string** | Kontrola čerpání dovolené 3 [persistentní položka] | [optional] 
**SGrossWageCheck** | **int?** | Kontrola hrubé mzdy [persistentní položka] | [optional] 
**SHasSIDiscount** | **int?** | Má slevu na soc.pojištění [persistentní položka] | [optional] 
**SHasSIDiscountEdit** | **int?** | Má slevu na soc.pojištení vyp. [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsTaxBase** | **double?** | Živ. pojištění daňový základ [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsAmount** | **double?** | Živ. pojištění částka [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundTaxBase** | **double?** | Penzijní fond základ daně [persistentní položka] | [optional] 
**SRetFundAmount** | **double?** | Penzijní fond částka [persistentní položka] | [optional] 
**SAgreementIncome** | **double?** | Příjmy z DPP [persistentní položka] | [optional] 
**SDutyCarTotal** | **double?** | Služební auto pro soukr. [persistentní položka] | [optional] 
**SDutyCar** | **double?** | Služební auto pro soukr. opr. [persistentní položka] | [optional] 
**UPrispevekStravneKcKorekce** | **double?** | Příspěvek stravné Kč oprava [persistentní položka] | [optional] 
**UPrispevekStravneKcCelkem** | **double?** | Příspěvek stravné Kč celkem [persistentní položka] | [optional] 
**UPrispevekStravnePocetKorekce** | **double?** | Příspěvek stravné počet oprava [persistentní položka] | [optional] 
**UPrispevekStravnePocetCelkem** | **double?** | Příspěvek stravné počet celkem [persistentní položka] | [optional] 
**SDisabilityPension** | **int?** | Pobírá invalidní důchod [persistentní položka] | [optional] 
**SPartTimeIncome** | **double?** | Příjmy z PP malého rozsahu [persistentní položka] | [optional] 
**SNaturalWageForAvg** | **double?** | Naturální mzda do průměru [persistentní položka] | [optional] 
**SLifeInsTaxablePart** | **double?** | ŽP - neosvobozená část [persistentní položka] | [optional] 
**SWorkActivityIncome** | **double?** | Příjmy z DPČ [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

